台灣 ATM問題 求解答

匯豐學生提款卡去到禁唔禁到錢?

已開通左海外提款

我張提款卡後面得EPS 同 銀聯既LOGO

依家禁唔禁到錢?

我都有張白金VISA 卡 連住個戶口 呢張又禁唔禁到錢?

感謝

Yes

有銀聯去大部分7仔都禁到錢

用白金visa有機會變咗 信用卡透支現金提款
自己小心

基本上用匯豐嗰張已經冇問題

帶定d現金去最穩陣, 萬一食卡, 壞機就大鑊

㩒到 familymart 有提款機可以㩒

最好帶少少台幣出機場，因為機場好多ATM都襟唔到錢，尤其係台灣銀行有幾個A/C你㨂，如果張卡連咗幾個戶口，咁你一定攞唔到錢

年經

張咭有銀聯標誌，就揀有銀聯標誌既提款機。每次hkd15手續費（如果冇加到），每日提款上限ntd20000。

re你白金visa咭

你張咭後面好似應該是有plus標誌
你揀既提款機要有plus logo
入密碼後
一定一定一定
要揀儲蓄戶口先提款

plus跟匯豐/恒生，每次手續費“每次“hkd25（如果冇加價），每日上限ntd20000

如果揀左visa戶口都唔洗死既，貴些少，亦唔係會仆街既銀碼。

補充返你問銀聯，我上面回覆：
手續費係每次提款收取
所以打算用幾多，最好一次過提。
分百九幾次提就收你百九幾次手續費了。

去台灣ATM㩒錢加埋手續費仲抵過香港找換店？

點解個個都去到先㩒？

冇錯， 㩒機抵過唱定錢去

上個月去台灣 去到上飛機嗰刻個銀包都係得嗰三百幾蚊港紙

足夠啦

俾多一招：

如果碌咭，簽單上有得揀臺幣及另一種貨幣（例如港元，美元都幾普遍），記得係揀臺幣。

另一種貨幣，係商號幫襯果間銀行offer俾你嘅價格，通常都西到核爆。

台灣碌咭都幾靚rate，記得還得到先好碌。

係抵啲
找換店個rate係3.82-3.83
去到用銀聯撳個rate係3.93到
計埋手續費都仲有3.9